大家好 我係爛賭妹 一齊跌入狂賭之淵吧 ！

點解賭咁刺激咁爽 ?
因為未知既野太多 中硬既野 有乜好玩？
一齊感受賭博既快感

爛賭妹心水

車路士[-1.5/-2]
莫斯科中央陸軍[0/-0.5]
曼聯9.5大
齊上齊落

一齊來征服狗會！

兩邊一齊推
一齊上呀!!!!
一齊高潮！

頭兩揚叫糊了
有冇人跟到我爛賭妹？

賭妹好波

曼狗上盤點睇

上盤大船 夠刺激
但小妹呢場數下角球算
叫角果種感覺 有冇人中意？

10.5細 psg

大家唔想追post既
可以入channel 支持爛賭妹
一齊感受快感 贏波高潮

呢兩場太輕鬆 爛賭妹冇乜感覺

3場羊曬

輕鬆執馬會三場 明天繼續

希望大家留個名 支持小妹
等小妹帶領大家戰勝狗會

留名支持

好波！

gchi

好波，我琴晚都買左角大
岩岩買左一舊水澳假3.5全大
希望開埋最後個粒比我

還我血汗錢

Cash撚左啦

今日心水
維拉9.5b
一齊叫角

有無絲打好似我咁都係爛賭西

收嗲啦

hi

跟左

已經9隻

又中了 但冇禁爆平安中既感覺
大家中意緊張屌波定坐定輕鬆？

有錢收就得

等緊你出心水

視乎係唔係重注啦

有冇興趣做我徒弟？

明明出4中4 都有負評
但爛賭妹唔會認輸
繼續出心水 一齊屌波

小妹心水再黎啦
阿特蘭大[0/-0.5]

識野
阿特蘭大

跟左 想做你sis

摩牙

可唔可以做我sp

訓醒起床就收錢了 今晚大家再博殺

Tommy仔唔係我杯茶

最鍾意插爛賭囡囡

lm

有無d刺激d既

想幫你奶

爛賭妹好球

奉勸一句，小賭怡情啊！不喜勿插

今日五點澳職小妹應該出水
今日一起屌澳洲波！

另外做反紀錄先
車路士[-1.5/-2]
莫斯科中央陸軍[0/-0.5]
曼聯9.5大
維拉利爾9.5大
阿特蘭大[0/-0.5]

小妹幾好彩 5中5

失敬晒呀樓主,原來樓中咁有料

g持

勁過個戇鳩盤蛇

大佬 我想跟你

勁過佢好正常

手足識波
阿豬阿狗都叫蛇

叫我呀妹得架啦 , 我出水不多 但求同大家一齊屌下波 贏錢 爽下

出水不多

加少少ky

澳假點睇

小妹心水
墨爾本城11.5大！！！

Push

Tg

跟咗一千

又唔似

通常個個跟個陣就準備輸
利申跟左400娛樂下

跟左900

今場小妹叫到聲沙了

10.5s要補好補啦

還我血汁錢

對自己買既波 無信心 你已經唔係一個合格既賭仔
我平時買完個秒已經知輸定贏

靚女幾時出水呀

jump

小妹中意叫下角 屌下球
屌完再中 先爽

盲跟必輸呀

呢場要贏既話起碼都要兩三次連c先幫到你

希望12c

我覺得值得跟

Jump了

好假，有角都唔比

澳假如果半1 就要支持角大

半1 點玩

小妹很傷心

唉 角大jump

而家掃角

半場先1C molamola

角球是魔鬼，賽前咪鬼買

有即場唔會再賽前買

如何可以每4分鐘出現一個角球?

打少個就真係無咩可能

下半場有無心水

沒有了 專心叫角大叫到聲沙

第一次跟就豬了

同路

真相大8

1k

小妹 最憎就是有人控制賭局
有角唔比 再打小個 已經知會輸

呀妺

仲有一蚊都可以賭埋落去 唔好死

場場都有人控制

心水 尼奧特 漢諾威 點睇

10蚊呀 1蚊仲要借9蚊

哥哥唔介意的話 小妹可以同您對賭1蚊

呢場食角又直紅 點賭

只要唔allin就可以繼續有得玩

命中率高過盤蛇 繼續支持

召喚好色仙人！

Ching你係post都留😂

留名今晚4點英超

where are u

？

寶寶岩岩訓醒 度陣波出水

鳳凰 10.5大

ok

巴打點點睇 新手賭波

小妹都係岩岩學賭波 信自己啦！

澳洲波輸撚死人 65分鐘10c停到完場...

太早GEL了

紅鑽之力

Gel頭gel爆佐

哥哥 唔好gel呀 未到最後一刻都未知架

豬死了

新手學野

小妹英超心水
曼聯［-1.5/2]

另外心水:水晶宮 屈福特 熱刺

一齊屌波

po自拍未

圖/老母?

留名

我要自拍啊

自拍啊

小妹唔會走數 比哥哥睇我自拍

小妹英超心水
哈斯德 [+2]

幾時又賭自拍

有無tg group可以加埋小妹傾下波

1:0 goalllll

哥哥好想睇我d相咩

强帖留名

一睇就知mk

收錢

賭場即場 維拉利爾13.5細
之後三點 華倫西亞[+0.5/+1] 華倫西亞9.5大

追唔切po既巴絲打
可以入小妹channel 支持

竟然真係小妹 唔係有鳩的妖魔

小妹再中多注 呢注又係輕鬆
冇乜feel

g chi

輕鬆收一注錢先

做反個紀錄先
車路士[-1.5/-2] 中
莫斯科中央陸軍[0/-0.5] 中
曼聯9.5大 中
維拉利爾9.5大 中
阿特蘭大[0/-0.5] 中
墨爾本城11.5大 輸
鳳凰10.5大 輸
曼聯[-1.5/2] 輸
另外心水:
水晶宮 中
屈福特 中
熱刺 輸
哈德+2 贏
華倫西亞[+0.5/+1] 中
華倫西亞9.5 中
維拉利爾13.5細 中
15中11輸4

小妹戰績唔錯

閪床點睇

唔鐘意賭南美波

Gun

有無tg貼士gp 可入？

哥哥拉上小小有架

小妹想問下其他大蛇命中率高唔高
小妹想搵大蛇拜師
小妹得7成 唔知算唔算高

你賭d盤個賠率低到咁，7成真係唔算得D乜

小妹會努力

小妹想問係咪3倍4倍先叫高賠率 想學野了 我見好多大蛇都係賭盤同角

認真答 唔中10000萬都冇用

戇鳩

非正式統計
買亞盤有6成多D 就有錢賺

不如你出幾場半大/波膽睇下有無5成？

岩放學買了俄超7.5大

半格點計

小妹全部全格架

輸都可以半格架姐

Jumper?

半格小妹當輸架啦
太複雜小妹唔識計

好正

通常幾錢注
會唔會過關或姐推幾口

有信心既會單頭 之後再串埋 睇下有無信心 有就最大一注$2000 多數都$500-2000 平注上

有冇哥哥幫手推下
成日得小妹一個推post

冇人推post
我推啦
支持爛賭妹

同麻友一樣

多謝哥哥支持

我普通香港女仔樣黎

豬死人
追數

我推你個POST啦

仲有最後一蚊 小妹都會同你追

普通樣先正

支持爛賭妹

岩啊，怕怕羞羞咁最正

既然你咁鐘意賭，不如同我賭返鋪？

玩咁大嘅

認同

有乜心水貼士

賣料狗最新技倆 搵條女黎影下相錄下音 再呃鳩你地

小妹都係出下心水 同大家傾下計
洗唔洗同哥哥對賭 睇下我係唔係女人

今天射精官

哥哥想點賭

陪我出街ok?

賭得細 小妹冇乜feel

小妹唔怕羞 仲會講粗口

想聽，見面鬧禾ok?

變態

連登冇得pm

點平注100蚊

係到講啦

小妹當100je 易計丫麻

小妹 英超心水 又黎啦
熱刺[-0.5/-1]
曼聯[-0.5/-1]

一齊贏啦

唔賭英超得唔得？

學生咁有錢
有工返都係賭開2-3百

多謝妳d水，爛賭妹邊場有信心d? 兩注平注定2x1?

我通常平注既

小妹都冇乜開支 平時又好彩中下 幫補到

小妹通常賭啲有得睇既波

熱刺呢隊波幾時變到咁樣
明明之前好正氣

上場主場先和完
一d都唔正氣
上場我有買
加上要踢歐冠
未必去太盡
不過你另一場贏緊
平注買應該輸少少

小妹仲有條英超4串1玩下
西布
水晶
曼
熱

反cup3比2

曼聯得番半格
希望2:4